Event Marketing都有資助

IVE今年好似有科叫Event Marketing and Digital Promotion由自資變咗政府資助好似平咗好多